隻貓打針後吽就成個半星期

上上星期日帶咗我隻四個月大嘅貓打防疫針(第一針)，打完之後佢吽到今日唔係好想郁，開頭幾日食少咗嘢唔點郁，呢幾日直頭唔食乾糧，迫佢食啲濕糧罐淨係食少少，水又飲少咗好多，屎屎就有食嘢先有，，即係呢幾日無。。。尿都叫有，其他方面都無話唔正常，請問其實係咪佢病咗，定支針藥力未散，好擔心。。。

如果唔係打咗濛仔針就睇多次醫生啦

無可能wo

而家book左聽日再睇醫生
今晚試下用無頭針筒打啲水同濕糧畀佢